Mr. A過咗嚟裝Linux未？

本網server係乜？大流量惦唔惦？

你好

真Mr. A?

出現了

唔係掛

真
你終於搞掂啦

係咪真

係果邊已經得到Mr.A親自確認, 佢真係過咗嚟呢邊, yeah!

見親你個名都笑咗出嚟

做咩攞左我個名 屌你

屌 2個John Linux

留名學野

Mr. A

我比人搶左個名
之前明明用唔到底線，連尼住update 左又唔同人講

慘

屌, 邊個先係真身? dot or underscore?

dot 呀

驶乜咁介怀